極重要 前線基本條件(一)

100米最慢都要13秒
唔得既手足請努力鍛練體能，達標後就係再報國之時。

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

真係要跑得快 冇體能同心理準備都係留喺後面好啲

眼見被人捉既都係跑得慢，真係好心痛
唔上前線仲有好多野可以做eg.跑唔快又有D力既可以搵高位做空投師。

猶其做傘陣個班全部都好細個未發育咁sor冇惡意，但最後走個班又係你，搞到走唔切比人拉。

希望年輕手足可以搵適合自己既工作。
將風險減到最低之餘將強項發揮到最大。

自推十

九

八

七

六

五

四

三

二

一

多謝各位